READ ME : 
1. Aplikasi ini dibaganun dengan HTML, CSS, Dan JavaScript
2. Download Aplikasi To do List melalui url repositori yang telah diberikan
3. Sebelum menjalankan aplikasi pastikan browser anda mengijinkan JacaScript untuk dijalankan.
4. Untu menjalankan aplikasi ini buka file TodoList/index.html .